蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

喺蒙面法推行之前 大家係因為驚白色恐怖所以戴口罩 但當然亦有人因為唔驚所以唔戴 而喺蒙面法推出之後 我見到多咗遊行嘅人係會戴口罩 甚有個阿叔接受訪問嗰陣特登拉低咗個口罩嚟話俾政府聽佢唔驚 所以先戴口罩 之前因為驚而戴 而家因為唔驚而戴 呢個意義上嘅轉變其實好重要

而政府之所以推行蒙面法 當然係因為後面個緊急法 而我地要反對緊急法係要有原因 反對緊急法可以係因為佢可以凍結大家資產 不過凍結資產呢樣嘢只係大家嘅推測 有啲人係唔會信嘅 所以我地應該點樣去反對緊急法呢？繼續話俾大家聽呢個緊急法嘅嚴重後果？當然係可以咁做 而且要繼續咁做

不過 點解我地唔諗多少少方法去反對緊急法呢？例如係話俾大家聽政府推行緊急法嘅原因錯咗 佢推行緊急法嘅第一波係反蒙面法 佢聲稱嘅原因係因為(1)蒙面會增加我地使用暴力嘅風險 而(2)蒙面法就會令我地會驚會卻步 但依個原因絕對係錯

首先講下第2點 好明顯 大家都無卻步 大家都無驚呢個法律 因為有人平時唔戴口罩 今日反而戴咗 所以大家好明顯唔驚 所以依個原因已經錯了

至於第一個原因 可能會有人屌我左膠 但我真心建議不如我地呢兩三日係商場戴住口罩唱下歌摺下紙或者拖下手仔先 話俾政府聽 我地戴咗口罩都可以唔暴力 我地戴口罩只係因為唔撚驚你 但唔係因為我地要用暴力 如果我地呢幾日戴住口罩升級暴力 咁係咪代表咗政府行蒙面法係啱？我地就係要話俾大家聽 政府錯咗 政府屈9我地 啲人話明明大家升咗級就要食住個勢上 點解要降返級？食住個勢上咪代表蒙面法係立得岩 暫時降級唔係示弱 降級都可以係一種策略 明唔明我講乜？當然記得 呢個降級係暫時 唔可以一直嘉年華 咁會示弱

最後 要記得 人權與民主法案唔係奉旨通過

最後最後 我夢見我有份裝修 但既然大家覺得有錯 就停一停 而且冷處理咗先 唔好再俾政府spin落去我地嘅唔好到 要瘋狂做文宣放大返對家嘅錯 例如今日黑警叫巴士司機唔好載人 例如今日有人扮示威者去搶劫錶舖 呢幾日係文宣戰 係民意戰

以上係個人睇法 請大家熱烈討論但唔好屌人係鬼同5毛 團結係呢個時候尤其重要

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

光復香港 時代革命

降級係策略 唔係示弱

嘉年華都係一重策略 呢個時候可以用下無妨

認同請幫推

懶人包: 降級可以話俾人聽政府話我地戴口罩就會暴力呢件事係錯

長期戰,忍一忍先囉

小不忍則亂大謀 人權與呢主法案唔係奉旨通過

請前線既手足記住幾點:
1. 目標要清晰, 唔能夠無差別攻擊, 見到有無差別帶頭請阻止。你地唔係野獸，你地出得去都係為左心中既理念，係針對政權。

2. 裝修既野請跟住黑紅藍黃既準則. 唔能夠為發洩而破壞, 記住發洩要發岩對象。發唔岩對象係冇作用。

3. 請唔好變到好似大陸人咁玻璃心, 小小野就要喊打喊殺, 記住, 把口係人地度, 只係出口既話係唔會痛, 正如政府一樣, 我地和理非講幾多佢都唔會理, 只會冷處理. 但通常挑釁既人都會忍唔住出手先, 咁先有理由召喚神獸。

請和理非既手足都記住幾點：
１.前線勇武既手足真係付出左好多, 我地要堅持不分化, 不割蓆。

2. 自己係連登都睇清楚POST同內容, 唔好俾人帶到風向, 依家連登好多時都有正反兩極既POST有好多, 目的就係要令到和勇兩邊無所適從, 自我分化. 但呢樣唔重要, 最重要既係, 對準政權, 對準保皇狗, 極紅資本及持槍恐怖分子。只要做既野對呢Ｄ有傷害就值得做。

推下 係自己區嘉年華返兩日先得唔得

暫停勇武示威行為，等人權法案過左先

咁多位勇武哥哥姐姐我唔係同你地割蓆 但好心痛你地都好擔心你地 有第二條路揀嘅話唔想你地送頭

對於可以同時戴口罩喺商場唱下歌之類行動表示同意
間唔中都要做下啲活動凝聚一下，順便涼下冷氣透下
鍾意又可以入下紅店黑店坐下

push

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用